#Вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

#Ответ
Если мы хотим прочитать свойство из object, а оно отсутсвует, JavaScript берёт его из прототипа.
Это нужно если мы хотим создать объект на основе другого